搵工求指導

小弟依家做緊工程公司文員，黎緊想轉工，想搵啲係樓宇檢收，檢查裝修質素，樓有咩要執，好似驗樓師（我知呢個唔係正確稱呼），請問個post係叫咩

咁大想頭呀？

你話做就做呀？

你做文員就即係你低學歷

係唔係ive仔？

安份守己啦

比到12k人工你你都應該謝天謝地

垃圾

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

HD仔一名，想慢慢做上去，依家讀緊建築管理既course ，主想做返樓宇檢測，維修呢飯

俾個機會小弟啦